停車場比人撞

車主主動聯絡
佢p牌voxy
大家話賠幾多好

早一個月開po 的士佬主動和解左 佢賠8千
（因為要打官司 收平佢）
依家又黎一單

又嚟 咁撚唔好彩

amg

巴打不如整返好直接換車 咁黑仔

冚家剷benz 泊車泊到出曬界
買benz 冇教你點泊車?

成本價加1000算啦

係界裡

好聲好氣既咪平比佢囉

好人表現

咁都睇到出哂界 你就係P牌果位？

Repair/replacement fee + 1500

你有車牌嗎？

施比受更有福

被動收入

我睇車cam 轉落去唔夠位
後車似係踩到油門撞過黎
暫時睇到壞
1.bumper
2.牌架+車牌
3.燈罩移左位
4.sensor唔著
鬼面罩好似無事

架車買咗幾錢&幾耐？

洗唔洗2皮

你架車訓係度都收錢
唔好渣出街喇, 日日坐係停車場望住架車等收錢算

認真搞佢 我開3萬 佢都要比
佢份保險2/3萬塾底費
佢p牌即銷牌
諗住開1萬 但去左車房拆左bumper再睇
睇下有無傷到裡面

有得揀我都唔想收呢d錢
放入車房搞 又要等幾日
同埋唔係比人撞完收到十萬
無傷到人 同佢打官司都係賠整車錢+成年的士費比你
呢d雞碎黎

2013年
渣左一年
粗渣 一年都渣左2萬幾公里
出入屯門九龍多

點解要銷牌? 最多都係老不搞到佢個P牌要延多半年喎

E S class 車身好撚長
頭出界係必然

佢同我講 佢已經延緊
再衰就重練
其實我覺得真係重練好過...
佢落車場可以炒到右邊門爛晒 玻璃爆埋
再後波撞埋黎
出到公路隨時炸彈

之前都俾人hit & run過呢個位
牌架+車牌爛左
sensor依家short鳩左
得閒無事不停咁響
收左6800

你收佢2皮野佢當上堂啦

你咁好人
Hit and run 6800

其實都真係收少左

佢run得就知佢唔方好人
對住呢種人唔洗客氣
最多咪慢慢等佢打官司 再claim佢保險
日日搭的士又得

整都唔止啦

壞sensor都10000 咁少
樓主好人
但主動監絡又誠實， 收番成本加一兩千算啦

嗰時都真係蠢左
費事食得太深
依家諗翻真係做左on9仔

我訂台製bumper唔連sensor
噴油連裝都講緊要6千起步

咁其實整翻好平啫

Sensor其實好平
原來幾百蚊...

1.bumper 3萬
2.牌架+車牌 2千
3.燈罩移左位 1萬
4.sensor唔著 1萬
冇車用 1萬
賠償心理 5萬
收11萬2千吧

咁撚老實

咪玩啦
粒感應幾錢銀未計人工未計盛

,見你改到咁mk係咪都撞下先啦

事主想幾千數落樓
仲未答我想幾千
我係咪應該叫佢報保險
想做好人都難

叫佢考多次個牌囉

我會開二皮半 收順曬
肯就一句 唔肯就考過啦
誠意唔係用黎獅子開大口 幾千搞掂
換sensor 都唔夠

本身好平，但sensor唔著要過萬啦

咁RR ，bentley，maybach全部個頭爆撚哂啦

係可能有手尾跟
最怕會時響時唔響
Sensor係好撚on9

老老實實可以和解就和解，上庭其實好撚煩，又要報狗又要落口供，一年過後先上庭（依家可能再遲啲），跟住保險又壓你價同你計折舊，你整一皮除時收得返7000

起碼 兩皮半

迫佢重練好過

撞benz想幾千落樓
無錢揸咩車？

壞一粒廠都唔會整，係要換晒果一組

呢個我好識程序+賠償方面
唔怕話埋比大家聽

保險係無權壓我價
我係可以唔滿意個價等佢再報

假設唔和解
佢一定輸
先過堂再上庭 約九個月至一年時間
因為無得佢唔認 所以會快手搞掂
然後判罪成後我claim佢

佢蝕d咩？
因為p牌 未延期就延期 延左期就重練
佢黎緊保險至少跳一倍
佢塾底2or3萬 咁一定要賠足2or3萬
其餘就入保險數

我蝕d咩？
時間only 約一年半

假設不和解 我會晒時間去落口供
然後等佢判罪成再claim佢
中間時間 我要搵公証行2000$
搵得公証行 可以任我報乜車頭所有野都得
咩意思？ 頭bumper換 鬼面罩換 燈罩換 全漆噴油都得
無錯 只要合理就得 咁咩叫合理？
佢撞我前面咪報咩 香港公証行 係你講咩影咩
佢係唔會challenge 你
然後收你2000$都係入對家數

埋單起碼收保險5-6萬
因為無傷人 傷左人起碼收20萬

利申 交通意外專家

好想知你個停車場個位係點 點解可以成日比人撞到

假設中間拎車去整一個月
我無得渣車返工
的士單入晒保險
每日我屯門出中環 250起跳
一日500$ 一個月15000$
又咩意思？ 搵個相熟的士佬 做單比你咪袋12000$

所以你話埋單收幾千？
係你唔識玩個法律規則姐

Benz其實就唔貴 係稅貴
香港渣Benz 係返廠整野貴

正常換頭兩粒架啦
係依家sensor唔知點解有時撞完/年份高
就開始on99

佢後波踩錯油門直撞

點做到

P牌/女司機 係無野唔得

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

見你鬼面罩都花左

13E仔新面罩

呢D真係馬路炸彈
仲要已經加左P
都唔知個牌點考番黎
為左條街所有人著想 好需要重考

呢part唔明：

保險係無權壓我價
我係可以唔滿意個價等佢再報

因為之前我有單意外報咗狗。佢就係同我講咪撚煩，保險計埋折舊一定收得少過你整車舊錢，叫我收幾千和解算數

咁叫保險再報價佢會報高啲？如果企硬要收全數佢會唔會賠？

梗係會 有單有據 間車房有br
真金白銀買 只要唔貴過市價50-100%
佢都要claim足比你
保險係你唔滿意 佢就要再評估價錢 再報比你
企硬係要比晒張單數目比你
你真金白銀點解要比折佢

即係我去仁孚整 開我2雞
如果保險話打個折 叫我1萬2搞掂佢
梗係再叫佢報過

打折通常用係total loss
即係你30萬買架車返黎
計返年份 評估埋2手市場價 咁呢d就會打折

唔好聽d狗鳩up
佢就梗係乜都快d close file
自己要錄口供 寫報告比佢幫辦
又要比料保險 分分鐘仲要上庭
梗係唔想搞咁多野

自己人咪盡量成本+少少
仆街藍絲/態度差咪玩大佢

笑撚左

我岩岩計過數
Bumper碳纖 3800料錢+3800噴油焗油
Sensor 500x2
鬼面罩 1400
牌架 700
車牌凸字 300
燈罩移位 ？ （折左先知要點整）

成本呢到都1萬1 仲要未知燈罩折完點
佢想幾千落樓 我真係幫佢唔到
我諗1萬5左右

𨒂期P仔撞benz想幾千落樓？ 佢未飲咳水呀？
老實，樓主大咬既開4，5萬都仲得
對家男定女呀？

女嘅係咪叫佢上房找數？

教下佢點揸車

Hit and Run 開多個零都得啦

嗰次第一次俾人hit and run
無經驗

唔好意思 新手想學野問少少問題

1. 搵公證行影相 係事發之後即場叫公證行上黎影相 定自己揸去搵公證行

2. "即係我去仁孚整 開我2雞
如果保險話打個折 叫我1萬2搞掂佢
梗係再叫佢報過" 意思係整車前要報左價先 再比保險過目 保險同意先正式比錢整？
定係自己整左車 有單有據 保險話唔接受個價 車主再企硬叫佢再報？

新手想問多一樣野
"搵得公証行 可以任我報乜車頭所有野都得
咩意思？"
咁調返轉頭 如果你係撞到人地個個 想保障自己既話
係咪要自己再搵另一間公證行再報過價？
不過又到好實際既問題 自己搵 但人地未必肯借架車比你去搵另一間公證行影相

公証行事後幾時影都得 整車前就得
公証行攞晒你d報價 整份單
到時claim對家保險
張單例如2萬 保險覺得ok 就直接等支票比你
保險覺得開大左 就會還你價
睇你企唔企硬 我試過還過3次價
最尾咪又係跟返我張單開支票

你係咪就係撞樓主㗎車嗰個

如果係靚女就好易處理

你啱，我覺得你係好人嚟

我懷疑樓主係你撞的

唔洗保障架啦 pass左比保險
你就唔洗點理 因為保險會攞公証行張單去check價

比如整個benz bumper 公價一定一萬內
識玩既話 整個全漆噴油咁就唔同
如事主走去開兩萬梗係還硬價 企硬都無用
因為唔合理
我撞車頭 走去整車尾野 都一樣唔合理
唔合理 你企硬 保險可以唔賠 告上庭都無用

你保障自己係只可以好聲好氣 求下佢讓下步
因為費時都講緊成年幾

姐係先報價 自己唔整住先 同保險deal完一輪 企硬 保險正式比支票先去整車?
thx ching詳細解答

明白 唔該哂 ching
如果真係自己錯 態度好重要

咪放佢出嚟p牌女司機

好多車主都係好心人黎既
唔貴既車 撞到少少 都係幾千蚊-1萬
好聲好氣/態度好 已經打個7折比你

貴既車就幫你唔到 由其係新車落地個d
一定返原廠 撞到呢d 當你唔好彩

唔係
你確定左自己係唔會同對方和解既
就已經要搵公証行 去做單
呢個係受害者

搵左公証行影晒相
你就可以去整車

保險係隔成年先會出現既角色
你攞公証行比你既單去claim保險
傾岩價 佢就會出支票比你

對方友善嘅，就搵2-3間車房報價(原廠料)，報中間個價比對方囉！

(自己上年試過，高速公路遇著個P牌，我行緊快線，佢由後面慢線殺上嚟，到過咗我3個車位竟然連cut 2條線(因前面有車)到夾住我咁濟 --- 我響安佢先識回軚...)
(我要換1隻門，噴油3幅，C200)
(最後對方賠25K)

呢個價都算好人

如果撞車，對家報頭暈頸痛係唔係真係任佢魚肉

係 無錯
你預定塾底費都得

咁下次比人撞都CALL定白車先, 保障自己

見巴打咁熟想請教吓
你依家咁嘅情況有無話幾多小時內要報狗?
會唔會最尾拆唔掂 但因為太耐無報狗所以無得告?

一定要即時報警 同埋你覺得自己係受害者
記得唔好移車 等差佬黎先移
除非太過阻路塞死晒 咁就要影足晒相 甚至拍片

遲左報都會有得告 但你要影晒證據 拍晒片
因為你係唯一證人
但我自己一定報左先

假設你係撞人車個個
錄口供保持緘默 咩都唔好落 呢個係你權利
難保你會打官司 甚至搵律師 怕你講左不利既野

唔理邊個岩，你ncb會無曬

人真係無事就唔好咁啦
好多人都無心之失既
佢唔串咀好聲好氣就化小事

都係每年比千幾同3千咁分別
以一般車黎計
唔洗睇到ncd咁重

係3千變10k, 我試過

thanks

即係無論如何都第一時間備咗案先
如果雙方和解就唔使跟進
拆唔掂再聯絡差佬同保險?

利申30+, 10年牌無扣過分，一報就奶野

唔該哂ching 長知識

你衰乜 同埋咩車
我都係交3千一年
Ncd 零左好耐

撞車一般要7日內報保險 間間唔同
報保險係指拎左form填左交上去

雙方和解咁就乜事都無發生過
差佬唔告你 保險當銷case 唔影響保費/ncd

格下價啦
間間唔同 我保險公司一路都同一間
本身千幾
有兩單claim過對家保險 到依家ncd=0 都係3千

明白晒
巴打真係駕輕就熟

聽完當識多d 我唔係鼓勵你地報人保險
係盡量唔好報保險
係對方無心傾 搞串你or唔公道
你頂唔順先報
盡量都傾好價 和解左佢 大事化小事
因為claim保險ncd變0
我自己就零左好耐 每年交3千
保險記得格價 周街都唔同價

好似我呢單咁 佢想幾千蚊落樓
我當佢9千
我成整整到萬2蚊 無可能做到比佢
話曬都叫benz 當左日本車咁

你個位月租？有無打算換位 咁黑仔

月租非固定位...
真係黑仔 岩岩整完無耐....

補充少少ncd既野
Ncd有個回減機制
即係你索償一次 如ncd有50% 佢唔會即刻變零
會減30%

同埋上面有巴打話3K變10K
你個案件係咪claim得太過份
花左少少去左做埋全漆噴油？
佢保險加loading唔會咁大咬 除非你

架車買咗幾錢?

揸得呢啲車 會去公共停車場同班賤民一齊？

做好心唔好放過佢，為民請命呀

收左佢18000$
成本13000$
未計sensor 裝返後手尾

收咗？ 事主過咗數比你？

聽日收 現金簽和解書

淘寶amg鬼面罩

我都同佢講成本就13000（無報大 仲幫佢格埋價）
裝sensor 報就報1000兩粒
但裝返都幾大機會時響時唔響
到時要拆bumper改線 甚至篤電腦
你食唔食得落

不如直接d 萬8 有手尾我自己負責
（5千比我走盞 仲要唔係穩袋）
一係就報保險 我又唔洗煩
車房/朋友都話對方p牌 大咬佢都無問題
我話對方好聲好氣 唔好咁仆街啦
跟住佢即刻ok

淘唔淘寶呢個我唔知
上28car搵人買 我都send埋比佢睇
買返黎1400$

好人一生平安

真係好人一生平安

我fd比rover 錫左啖，咁岩佢揸多兩日湯，叫佢賠左$300算，我自己比model x 錫左啖，無花無剩，收左佢$3000

曾經hi花左部kia 賠左三皮

敢問 香港 車撞花左唔可以 照開出去？
因為手機爆mon都照用

5皮收左佢

樓主做爛屎食屎狗